

نموداار فعالیت ثبت دارو برای مسئول دارو

![activitydigram](img/active2.PNG)


نمودار فعالیت برای گزارش گیری برای مسئول دارو

![activitydigram](img/active4.PNG)





نمودار فعالیت جستجو و به روزرسانی برای مسئول دارو

![activitydigram](img/active1.PNG)




نمودار فعالیت ثبت نسخه و حاسبه قیمت برای مسئول نسخه

![activitydigram](img/active3.PNG)
